[An+iOS]點睇Inoic framework?

想知有冇巴打研究寫開cross-platform app 可以比下意見
小弟想試下寫cross-platform
但係又唔想分開兩個OS 寫native UI code
最近睇緊Inoic 呢個framework 好似易學易上手
點睇

用過v1 好多問題同順暢度
如果比較上黎v2會好d

當然React Native 再好d 但難上手

performance一定差咁截
同埋都要處理少少native code問題